聽日18區開花！

唔好理個蛋糕啦 成班都似打卡撚 唔係我地同路人 無謂為咗而搞到大家唔再出黎啦 當佢係左膠藍絲想分化打擊我地咪算 求下大家 國難當前 我真係好想贏呀

聽日18區開花呀！！！

如果慶生個班見到 而你只係一時唔識諗 就勇敢出黎道歉啦 如果唔係 香港會因為你個蛋糕而正式玩完

十月十三 遍地開花

推

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

推！
比個蛋糕洗撚晒版